我認識的曾經關係親密的兄弟姐妹現在感到疏遠和警惕，他們的世界觀突然變得如此對立，甚至無法就什麼是事實達成一致。 政治和陰謀論正在破壞關係。 以下是如何悲傷那些破裂的關係。 Jeff Schrum, 2021年2月11日，華盛頓郵報 
 此外，在這個案件中，什麼構成損害並不是你的責任。 如何向你的朋友道歉|Blair Braverman | 2021年2月8日|Outside Online 
 羅德里格斯-肯尼迪和舒馬赫說，他們認為邀請這些想要的約會可能構成違反《布朗法案》的行為。 政治報道:關於SANDAG席位|斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2021年1月30日|聖地亞哥之聲 
 如果投票是私下進行的，可能會有共和黨人願意投票判他有罪，但幾乎可以肯定的是，參議院50名共和黨人中有31人是這樣的。 為什麼秘密的彈劾投票不會發生，菲利普·邦普，2021年1月26日，華盛頓郵報 
 一群家長起訴西艾達教師工會，聲稱罷工構成非法罷工，給家庭造成了不適當的情感和經濟壓力。 COVID-19帶來的挑戰迫使許多工人罷工。 勞工運動的利益會持續嗎? 阿比蓋爾·艾布拉姆斯，2021年1月17日 
 它不再構成一個可靠的、基於中產階級的共和黨社團主義思維的替代品。 是時候讓楚門民主黨人回來了|喬爾·科特金| 2014年12月21日|每日野獸 
 金正恩清楚地認識到，好萊塢和美國流行文化總體上構成了可怕的威脅。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 這些評論本身就說明了朝鮮政府為何限制互聯網。 在“驚人的偉大”朝鮮黑客酒店|邁克爾戴利| 2014年12月20日|每日野獸 
 根據這一定義，強迫接吻當然可以構成一種形式的性侵犯。 週日秀的事實核查:2014年12月7日 
 這將構成光之力量的一個重大勝利，一個非常值得標記和反思的勝利。 現在的司法積極分子是誰? Michael Tomasky | 2014年10月7日|DAILY BEAST 
 因此，我們可以忽略前16個數字，只考慮後兩個數字，因為它們只佔一個世紀的一小部分。 同化記憶|馬庫斯·德懷特·拉羅(又名A. Loisette教授) 
 櫻桃樹的莖，被稱為ag暴動，是奧地利製造的特產。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 在骨髓性白血病中，骨髓細胞通常佔20%以上。臨床診斷手冊|James Campbell Todd 
 時間和永恆的祝福構成了通過基督提供給信徒的應許的一部分。 契約條例|約翰·坎寧安 
 在前一章中，我們努力解決了一個問題:構成好音色的素質是什麼? 小提琴和小提琴製造者約瑟夫·皮爾斯